# API
Arduino принимает два числа: первое 0 или 1, потушить или зажечь соответственно, а после этого второе число - идекс лампочки от 0 до 9. И после каждого введенного числа ардуина выводит в сериал полученные данные и своё состояние(быть может при инициализации потребуется однозначно определить, принимается номер лампы или зажечь/погасить) 

Подробная таблица:
Первое число| Второе число | Функция
---|---|---
0 | 0 | Выключить светодиод с индексом 0
0 | 1 | Выключить светодиод с индексом 1
0 | 2 | Выключить светодиод с индексом 2
... | ... | ...
0 | 9 | Выключить светодиод с индексом 9
1 | 0 | Включить светодиод с индексом 0
1 | 1 | Включить светодиод с индексом 1
1 | 2 | Включить светодиод с индексом 2
... | ... | ...
0 | 9 | Включить светодиод с индексом 9

## Примеры взаимодействия с arduino
### 1.
Вводим 0: 

    Changing state to accept

Ещё раз вводим 0:

    Applied 0 to led 0

В результате нулевой светодиод не горит
### 2.
Вводим 1: 

    Changing state to accept

Затем вводим 3:

    Applied 1 to led 3

Светодиод 3 загорается
